大家買口罩記得睇清楚係咪買咗二手口罩

救救mask呢隻牌子將人哋用過嘅口罩重新包裝，香港有啲藥房賣緊呢款口罩 大家小心啲

講咗有無半個月

我琴日見個街坊就係扲往呢盒，話賣$50好抵。

藥房賣假貨死全家啦

換個包裝容乜易